請推薦 作傻瓜機用的無反機

公司機，俾班永遠新手當傻瓜機用
長期Auto mode
長期室內
長期唔開內閃
主要影 2至10人的群體合照

有推薦嗎？

無謂嘥公司錢
買傻瓜機就掂

現有傻瓜機被嫌棄

iphone

Leica M10

Leica Q2

ALPA 12TC 配1億像素背

用電話算鳩數啦

買部m43
買睇落專業既
再唔係A6400

canon m50啦 顏色直出

agree

Dc啦

z50樣似返單反 睇落pro啲

rx100v

iphone 12

睇你嘅用途真係iphone最好

伸縮鏡俾公司d c9用兩年內包壞

canon m200

反正公司錢緊係有貴買貴傻瓜機黎講leica m10-r啦

好認真答你
iphone

iPhone

班傻瓜有咩資格嫌棄傻瓜機

畀班傻閪用嘅話買部細sensor嘅機算數啦，大sensor機畀班廢人用盞out fo

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

乜柒都唔識都唔緊要，仲要唔方有心學，咁不如用返電話影。用相機隨時explosure錯，focus又唔中